部機發生咩事

。

開唔到機 一直停留依個畫面

咩問題

壞咗

揀左Network Boot?

依個係network boot 入bios較返啱個boot device

啟動次序？

邊樣行先？

Windows Boot Manager

邊一個選項？

Bios 揀番HDD 行先